乃木坂46討論區#428：大園桃子お誕生日おめでとう！！

大園桃子お誕生日おめでとう！！
[img]
[/img]

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

陪住牙楓陪打牌LM

lm

乃木坂46討論區#427：網上交易，提防詐騙

LM

笑到我反土

柴寶留名

我係隻狗

留名

大園桃子お誕生日おめでとう！！

新人留名

新人留名 桃子生日快樂～

公務員

Wow wow 下，跌低咗

仆街 點解你有我影嘅想嘅

幫緊你 幫緊你

宜家啲人惡能到
好 我同蘭仔瞓先了 晚安世界

真佑老公lm

日奈子？

新po留名

生日快樂

推4.5？

唔識日文嘅禾都一定講 - 禾會

比後面掃腳

Yes ar

每期2~3個推
簡單黎講
就係我全都要.jpg

モモンゴHBD
自己HBD

有冇興趣認識4.5好女仔

後面內衣有望佢但行得好順，可能係自炒

小公主又多一單情愛妄想症生意

桃子生日快樂

ching生日快樂

自炒啦 今日對鞋失一失重心就仆硬

QQ桃子生日快樂!!

4k桃

HBD

Lm

迷桃既都好有愛心🙏

生日快樂 我愛妳

最下

生日用呢張相都幾唔老嚟吓

最愛七仔

好女仔
但我同柴田一樣愛體育

我已經同佢註左冊

你投票都冇投佢呀

lm,牙桃生日快樂

@柴田柚菜46

新人留名 禾桃生快

點解件衫咁核突希望係246限定

桃子

quiz王好似同一日

睇完呢條日本妹片，好撚想拍拖呀屌！！！！

禾的七仔成功尊定世一地位

香港人.gif

琴子top gear 做到九月尾

重要嘅係之後仲有冇嘢do

仔就得一個位

個位我坐咗

電椅就有你份

in memory of ozono momoko

今天有幸出演了音樂之日節目！
你看了嗎？
在偶像歌曲串燒中
穿著我最喜歡的藍色衣服進行了表演
GRR與田休息了
因此我第一次站到了西野桑的位子

是GRR里面的第六個我站過的位子了 笑
和influencer一樣了 笑
意外的由於我沒有固定的位子
因此記住了各種站位 笑

yoda幾時放監

屌你老母又9c

有冇機會大家都愛柴

I see就黎多view過24單

100張都冇用
去唔到

攞嚟抽online talkshow

字幕係咪搞錯咗

...幾時變到... .gif

二次卒業

收到wind

日本人啲passive aggressiveness 就真係呢⋯⋯

南亞妹Look好撚正

@saitoasuka

card loan cm 轉新衫

おめでとうございます
#大園桃子生誕祭 #乃木坂46 #NOGIBINGO #huluで配信中

美月慘成營運condom

村松同白個對談企畫係2月影

又一個po, 清b留名

阿松個妝濃到

牙白都係，執到似早排上電視扮牙白個女仔咁

老了

今年の誕生日は
なんだかとっても晴れやかです。

今までは、もっと大人にならないと
今年は元気でいられたらいいな、
ネガティブをなおしたい。

歳を重ねることにプレッシャーで
こういう感情ばかりでした。

生日快樂

相都冇張

君のことが好きだ

有片

幾岩佢 夠哂XX

有冇 yoda 立牌？有的話我驚我會去日本扌丁去力金艮彳亍……

我係熟客黎

佢幾條片都講乃係咪想拎熱度

都唔算卒業，直情引退，步老橋後塵，
"【乃木坂46】佐々木琴子のラジオトップギアが今月で終了‼本人の予告通り芸能界引退"

琴子做番普通人都好
希望IG唔好停

禾禾禾

琴晚去奧海城牛角食野，對面枱有條囡好似迷你愛，
唔夠膽認識，唯有視姦。

介紹黎識下先得嫁，最少都比條link啦

.gun

做下啲動漫節目都好丫

真定假
但佢idol時期又搵得唔多，又冇乜學歷，引退之後點過生活

唔通真係靠我養

大把Idol卒業做返普通人

記得佢有棍波牌

禾屌曬你地

借錢梗要還 咪俾錢中介

揸貨車定巴士

識左個富二代

Mail 話想做嘅野原來係開I豬

本日、誕生日を迎えた大園桃子が、Instagramを開設いたしました！✨👏🏻

ぜひ、チェックしてみてください！

#乃木坂46
#大園桃子

Lefty秒follow

桃子大奇跡日

禾lefty B

齊藤京子msg
日向坂全體成員都和大園桃子說生日快樂了喲

佐々木美玲msg
還有啊，剛才和🍑見了面😆
對她說了最喜歡了之後，然後被說了「你肯定在說謊」😂
就真的啊～！😊
明天過生日的🍑
許久不見已然成熟的大人一樣！
想早點一起出去玩！
den醬也要一起呢！！

咁多隔離團fd子

Lefty鍾意佢，但佢鐘意春茶

lefty乜團都like

咪同你一樣

要宣傳寫真/戲定咩？
蘭世之前都好似話想開

牙桃開ig
好似愈嚟愈多mb開

佐藤楓blog
祝你生日快樂~！

這是在說新年快樂的視頻的截圖
桃子還在擺著pose是因為沒注意到這是在拍視頻（笑）

能相遇實在太好了 ^ ^
祝你能度過美好的一年！

咪寫真啊，本本都夾硬夾波波著下著碌床

小妹今日都著呢件

牙桃 花花 蘋果都唔比留cm

驚厄介

牙白生日開Youtube, 牙土生日開唉豬

驚你地留鹽濕野同叫佢地老婆啦

牙七個個叫刀矛封la

開咗38分鐘已經有4萬人fol, 唔錯唔錯

咁買唔買先

出左先再講

Twitter 個個估寫真如果出就直接開寫真acc啦

啲反桃好惡㗎
怕咗佢地

唔更新開乜都無用

癈土先係一姐，玩ig唔洗出mail

桃子原來都係特權人士

係咪想畢業

牙楓染藍

好快又放置play

想京子瘋狂用低音同我講生日快樂

諗咗兩秒
開頭以為你搞爛gag

捉到晌狗

好潮

pump fury 型棍
屌

唔一定
山崎都有得開個人twitter

唔一定
之前山崎開個人twitter個陣都冇嘢要宣傳
可能係營運思維有改變

因為坂道AKB?

寫真唔一定要夾波波
土可以試下死庫水

叫七仔著先

今野：今日你生日
我可以滿足你一個願望

viutv 99 有得睇香蕉人
日本搞乜鬼？

以桃子為首的新時代出現了

好舊架喇睇テレビ東京好過
星期一6點半都有得睇

聽唔聽得出邊個一開頭wow wow wow唱到咁大聲

TV東京嗰套叫咩名？

零零柒

尋晚有手足研究過係開咗咪唱

喜寶世一

桃：我唔知自己想要咩

日奈子

Youは何しに日本へ？

sosad我諗起安東尼豬木

一定係啦 不過有墊聲

25單隻垃圾舞學左30分鐘咋

白白

有花奶

卒業發表特輯

白麻個卒業紀念呢？

竟然有份

高山

還我百合娘特輯
究竟佢得罪sony d咩

如果係咁，禾老婆都可以攞正牌玩ig

又播番仁月媽媽老江湖

感謝党

肥月係咪打棒波打到瘦左咁多

佢twitter 個info 寫明，佢個歷史project,會係twitter 慢慢發表喎

246zoom到去阿咩個段？

唔係話chorus通常會播碟防炒車咩

好壞，狐假虎威點d 細做跑腿買包俾南

迷土可以直接慳返dmail錢

土：我要做公務員

咁我做idol

24th single 「じゃあね」

禾喜淡妝好正

右邊仲好J

好瘦

四期全部都間諜

合同audition嗰陣仲話平假欅揾鬼入
hinano笑到最後

馬後砲

燈籠大就得

冇圖是不對的

喜大咩？

大家咁正經嘅
仲未get到我點解知燈籠大
定係我太耐冇留言 乃po換晒人

其實都幾ok

大過雀

是能但啦

老吉去打鐵咁特別

好正

你講緊sr嗰張gif

老婆好慘玩玩下畀人叫走咗

乃po變健康了

【阿波銀行×乃木坂46】

〈はいはい篇〉

〈スマホでできます篇〉

〈食欲不振な生田篇〉

〈お金の相談篇〉

〈コンビニで返せる篇〉

阿波銀行×乃木坂46

〈的な篇〉

〈24時間ライブ篇〉

〈ダジャレチャレンジ篇〉

〈スマホでなんでも篇〉

〈スマホで完結だワン篇〉

今次大白條片得返1.3M, 大家要多多支持呀

btw, 點解上條片有成兩千幾個dislike

掛寶c首歌好能正

你唔好等佢畢左先講

#中村麗乃 「アニメに漫画に秋服！157.」

之前唔係講過話又黑絲又眼鏡咩

好能正

技巧好純熟吓

大家都知唔大

入哂tg group冇人黎呢到

原來呢邊冇人po過

呢個MV田豬先正

其實個谷有冇講乃 定剩係吹水

有冇睇過張GIF

Gay佬谷嚟

又有小圈子谷圍爐
真飯一定留守係度討論乃

貼下9bog先

こさかな

又捉到混血

貼返美月寶寶

生日搵晌狗

咁無得講了 連自己mb都係晌狗

【らじらー】乃木坂46大園桃子「お誕生日、0時になった瞬間あやめちゃんが連絡くれて、あやめちゃんが1番でした」

牙咩最有心，一夠鐘即刻腥，第一個祝佢牛一

佢地兩個互迷

特典係塔羅牌...

你老死一心

你有興趣？

CHING早講 我一分鐘就到可以過黎望望

次次開tg都起碼1k

你入返黎咪知

牙桃同牙雀冇曬聲氣 是咪反咗面

牙雀唔同under玩

佐藤楓、与田祐希に関しまして、8月27日（木）に実施したPCR検査にて、新型コロナウイルスに感染しているとの結果が出たことにともない、保健所の指導のもと自宅での療養を続けておりましたが、一定期間を経て、再度PCR検査を実施したところ、9月11日（金）に陰性との結果が出ましたので、本日より活動を再開させていただきます旨、ご報告いたします。

改めまして、この度は、皆様にご心配、ご迷惑をおかけしたことをお詫びいたします。
引き続き、メンバー及びスタッフの安全と感染拡大防止を最優先に対策を講じながら、活動を続けてまいります。
今後とも乃木坂46をよろしくお願いいたします。

Yoda、阿楓復工

幾正

提提大家，今日SR有手腳們最興奮嘅蟲尾出場

痴撚線 仁月自己一個都可以咁玩

磨到。。。

牙雀好似好少約人出去牙桃反而多數約蓮十 豬尾同班晌狗

其實係牛星谷

不了

禾楓

54啦

開番集工事中專訪

泰kai鮮啦

入迷松tg谷未

未

正，可惜要開會，無得扮工睇

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

阿楓掛住睇戲遲左7分鐘

我咪就係好少數個批核突佬

馬嬲仔互攬.gif

未un

以前都有間唔時po下相可能牙雀忙唔得閒陪桃

依家少出mail blog 姐

三個日本女人，你最想邊個做你家姐？

中個頭埋去

要叫禾姐夫了

牙咩應該教定鬧鐘

有禾悉心照顧梗係

我全都要

自肅期間雀唯一po過嘅合照咪牙桃

肥料傲嬌唔po相

scheduled msg

mk妹搵仔幫手寄啦

平時佢啲mail可能都係
少字到

踢左你係度看門口

冇save過合照

得同山田裕貴嘅合照

睇你個款九成都係人哋唔畀你入

佢係度看門口好啦，出左去又會成日走左去𥄫其他女

有高汁討論的

乃PO先係我龜屬

應該平時都做開空降師

扮咩 打機未

你梗係空降師始祖

依間正

agger

見人拍片介紹過想去日本了

個谷變左質

松尾 美佑（乃木坂46） 現正廣播中！！

必睇

你痴線

等你回來

陣係食飯時間 又要嘔了

又*

次回「ネプリーグ」

#秋元真夏,#岩本蓮加,#久保史緒里,
#向井葉月 出演決定

放送日：9月21日(月)19:00-20:00

#ネプリーグ #乃木坂46

入未

乃谷兩大目標：牙鯨同billy仔

成班牙狗入哂黎

お帰り

呢隻少人咗係事實
復興乃po未

歡迎返嚟
食吓羅恩補補佢

真

一白帶三醜

邊3醜

愛掛力已經準備好佔領乃po

愛掛力應該一隻手數得晒

完

我以一敵百

打算學狗皇飯po掛mail上嚟

但掛無羅恩

報左郭安

4醜

羅恩係乃po神犬黎
邊有咁容易俾你地複製到

大家可以一齊研究禾掛跟咗臭臭之後嘅改變

又9C

禾狗保豬先係

禾

一人一句示愛圖復興乃po了

G持留守乃Po

Metoo
有我係度陪你黎啦想同邊個示愛貼佢圖啦

跟錯大佬變外星人

大好きです.jpg

一生只愛久保史緒里

Dllm

id:掛橋沙耶香

老婆

又無話只可以推一個

睇阿梅了

牙鯨，好きだ

乃木坂之顏只有一個 就係我白石麻衣

你唔愛掛

我念舊老女人得唔得

禾橋啊

可以
牙橋真係好令

有無晌狗/難波狗出黎示愛啊？

我哋晌狗唔玩爆閘

今晚睇馬拿豬

呀蛇係唔係寸緊佢

羅恩

韓仔個網好似好返了

Ok

復興乃po

貼錯

你老尾踩場

爆閘

d 手指咁肥美

行山定耕田

好有乃團美人既味道

btj：支持好女仔的事，能算是混血嗎？
利申：真果假果都支持

飯得乃既都係高汁人士

腥些

你都係一份子

我淨係要林妹妹就得
大家隨便抱走璃果

小朋友先做選擇

弓木正呀

成交

睇牙掛扮嗰幕就諗起保險POLICE係到嘲諷東口,d演技一樣

Ching識貨，呢集先正呀

下集預告

抱走真佑小護士

側側哋更正

高狗走咗先入番坑啦

弓木個眼鏡look好yum

從側線睇出，最少大C細D

這麼醜的妞都有人吹捧
乃沒落了

兩個月後：🇫🇷弓木幾正

真係有かつ屋既話條隊應該由開舖排到閆舖

中 大家已經睇穿左牙侵

我放棄咗新4

你舊年年頭都係咁講四期
而家變 禾櫻

我記得多人話cap定等bin

四個日本學生妹邊個最正

下

夾張黑劍入去

wowowowow

已經四重加密左

凌晨禾嚟撐住

我24小時一直在線

包藏禍心

睇完仲敢唔敢講禾七唔好戲

病弱妝

西麻巴唔睬你

老婆平時就係咁樣攬住我

老婆到夜晚就特別好精力

聽日早啲瞓 幻覺都岀埋嚟

巴打點解成日凌晨先蒲頭

新飯留名
我愛生田紜梨花

笑4

中

名都記唔到仲話愛

那到仆街

唔係我打錯😑

身體睡了 意志在線

乃po早晨

因為花花夜晚先特別精神

仁月好鍾意個樣扮曬無辜

sleep is for the weak

睡夠有氣有力先可以繼續支持乃

P完更柒

你睡夠有氣有力先可以繼續_ _

早晨

睇咗4期未

琴晚有阿咩

帶住口罩真係認唔到，初頭以為係OL

太攰要訓覺

今日返9收6半 唔早啲訓搞唔掂

認錯mb會比班能樣bin c

cow 女？

花奶開咗兩日ig 都冇人講

寶寶個個都follow

得你留意

真係唔G, 些些

2個老野竟然呃到禾腩出街

畢業個啲得佢一個有follow牙桃

科勞先

又bin

乃團kol

我認唔出邊個

冇認錯到爆閘會bin細力d

真乖

邊個嚟

牙土企晒佢以前啲企位咁滯

釧

add 了

你條女新開youtube channel 你subscribe咗未？

有矛link

引閘狗

以為你話乃團女女

我覺得似みさ先輩多啲

土=生駒接班人
一姐=柒婆接班人

美月=白麻接班仁

生駒 ＝ 吉本彩華接班人

cut少少早前白麻張相，當堂變J圖

我仲記得三期出嚟嘅時候，有啲大6網友話梅澤係「低配版白麻」

各位花推記得準時埋位睇花花 (HKT18:57)

柒到

うたコン 9月15日(火) 生放送「わたしたちには歌がある!」(20)
午後7:57 ～ 午後8:42 NHK総合
「うたコン」曲目はこちら！（※五十音順）
「Wake Me Up」生田絵梨花・海宝直人
「ENDLESS SUMMER」Kis-My-Ft2
「GAME OVER!!!」A.B.C-Z
「すぐそこにNEW DAYS」森山直太朗
「鉄道唱歌」徳永ゆうき ～「東京行進曲」宮路オサム ～「ソーラン節」彩青
「夏の終わり」森山直太朗
「なみだの操」宮路オサム・徳永ゆうき・彩青
「舟唄」八代亜紀
「勇気１００％」Kis-My-Ft2・A.B.C-Z

秋元真夏が、11月3日（火）より、文化放送「卒業アルバムに１人はいそうな人を探すラジオ」の毎週火曜日にレギュラー出演することが決定いたしました。
秋元真夏の出演は、毎週火曜日の19:00～21:00です。

「メンバーと一緒の舞台しか経験したことがないので、1人だけで外の環境に交じるような作品にも出たいです」と意欲を示した。「映像の作品にも出てみたい。いつか先輩方もやったことのないような道を開拓できるように、とにかく新しいことに挑戦していきたいです」と力を込めた。

9bo 話想試下挑戰一個人出村拍攝映像作品

買

先日、音楽特番に出演した後、卒業生の生駒里奈（24）から「久保ちゃんみたいに頑張ってくれている子がいるから、乃木坂見ているの楽しいよ！」と連絡をもらったという。「（気持ちが）アガりました！ 本当にうれしかったです」と喜んだ。

某日音番完咗之後，寶寶專登聯絡久寶稱讚佢

兩個都好可愛

先日、音楽特番に出演した後、卒業生の生駒里奈（24）から「久保ちゃんみたいに頑張ってくれている子がいるから、乃木坂見ているの楽しいよ！」と連絡をもらったという。「（気持ちが）アガりました！ 本当にうれしかったです」と喜んだ。

生駒之前睇完音樂特番仲搵久保

乃木坂46 高山一実 めざましジャンケン 2020-09-15

高山腥些呢個馬尾look 好正

做乜搵老屎忽做 34期無人咩

「ALL MV COLLECTION 2 発売記念配信」秋元真夏 堀未央奈 向井葉月 田村真佑

尋日抖陰配信（生肉）

想睇腥些馬尾look嘅請準時今晚 JST19:00～21:00 開播

單講口才其實9bo、仁月、阿梅或田豬都夠做，要搵豬隊出馬真係估佢唔到

想啜

3,4期live,美月狀態幾好

塊面有肉地d

禾殺古醬係經常受逼害

做咩牙

搵你緊係有正野喇

花花入台喇

SIS 愉快電台第2-3集 : 井上小百合

嵐『アラフェス 2020 at 国立競技場』無観客で実施＆ライブ配信へ

隔離同禾白一樣要掉壽包

未俾營運打壓得夠

一陣18:00做

EX大衆 2020年10月号

聽日SR輪到👽

露額唔柒

感覺仲好過佢之前個髮型

牙果都係木坂組

生田絵梨花 mail, 15-09-2020 JST 18:31:28

少正

我都覺 露額好睇d

4人犯罪

【与田祐希】メイク撮影のオフショットを大公開☁️ #bis10月号 #メイク

少似慎入

嘩 買爆

高山腥些live

個氣質完全唔同

9

花花

好壞

振興愛掛力

抽与田直筆

今日花花好精靈

第三張 - 呢鋪你仲唔冚家產.jpg

原諒了

同禾地愛楓力打對台

肯影相未

你哋得返隻狗，係時候睇吓外星人

忍者亂太郎

打和啦

到花花了

巧巧聽，好似睇Musical咁

世間怎會有如此可愛的女子

哪吒

你地夠迷楓力悪口先

輕鬆拎盾

變攝影師ig咁

前兩日先過百萬，咁快攞到嘅

嘩我

可能直接上google度攞，唔洗等派件

8月20先第一條片 8月18已經十萬訂閱

女藝人中第一!??

上面本田翼

有冇tg 谷可以入

sosad竟然會輸比老橋初期尊敬既江頭2:50

不怕雷霆震

重聽咗好多次

係速遞包裝畫左印應該係寄去既，youtube 實mon 住呢d 明星channel 第一時間送過去啦

日本轉運有好幾間有平有貴
價錢對應番運送速度同服務質素
自已睇下喇

女飯有快捷通道

唔會 要轉運

愛掛力有2個點都屌打佢

限聚放寬返
上年飯聚應該會連埋今年搞
因為比哂訂要今年內開
年尾前再通知大家

我都準備訂了

🥰💕

又light

白白喺廣清眼中都柒

美波有三成

冬天咩毒都死哂

因為一生只愛生田絵梨花

大佬真不愧係大佬

2022

4人限聚喎，今日柒婆都放口風唔會放鬆

渡辺みり愛(乃木坂46)「明日の猫舌SHOWROOM、蓮加とだよ〜☺️二人でずっとやりたいって言ってたから嬉しい」

柒婆不嬲死頂開
好快收皮

新人有冇份？

留意奶po
定左日期會講

咁有咩通道

Pm

點pm

色字頭上一把刀

上水吹多d水會有專人聯絡你

我mon 咗po 好耐㗎喇

前幾個po咪有link

咁睇嚟我要追返先得

你係女飯就好辦事，唔係就。。。。。

邊兩點？

10月28

血~~~耗盡

美月係C位

stands for condom

呢度d人好惡
女飯都照屌

有女飯既咩

屌走咗

挽留

好掛住神宮女飯

又有故仔聽 好羨幕

Del左嘅

冇興何來振

係時候換公式mb情侶錶

你同高山女飯合照添
癡線點會無啦啦出聲問人合照

音推上水啦喂

水着姿や下着姿を掲載予定。

佢日日晨早叫醒我 大佬啊，體力勞動完要休息㗎

出現了

會唔會做砲灰
前面有阿梅有花奶

健康寫真plz
唔巧露咁多

唔係大top既都係炮灰嫁啦花奶除時都炮炮地

有泳衣內衣照wo

唔敢睇

想同音b飲油

你係音推分身？

公式碌床單 下著 夾波

應該有ig 開，抵番

乃木坂46・2期生
鈴木絢音 ファースト写真集発売決定！

発売日：2020年11月10日(火)
撮影地：フランス領ポリネシア・タヒチ
(撮影は年初)

お酒で酔って眠りにつく寝顔、水着姿や下着姿を掲載予定。

識佢老鼠林瑠奈

高山腥些變番做孖辮學生妹

至少冇大大隻字下著初公開之類先
有信心

唔剝衫邊個買😑

二期某人除埋都跑唔到數

同冇波搵邊個睇

唔係有jer就有人睇嫁啦

睇完醫好前列線

昨日は資格試験を受けてきました。自己採点では受かっているはず！証書きたらまた報告します☺️

怜奈啱啱考完某資格試驗

report晒你兩個acc俾連仔

你咩2c

剝衫唔買

20歳仔就有腎病同前列腺問題 點算

不嬲有兩個音推

reuploaded

唔係睇唔起音B
不過真係冇諗過佢會出寫真

Christie 出到我當肥秋神咁拜

我都諗住之前條廢老fake news
到時記得支持吓

終於識遮住個包裹嘅送貨資料

フランス領ポリネシアのタヒチで年初に撮影。画家のゴーギャンが愛した自然豊かな南国のロケで、海を泳ぐ姿や、テラスで本を読む横顔、お酒に酔って眠ってしまった寝顔など、さまざまな表情を掲載。水着姿や、初々しさや恥じらいを感じる下着姿も掲載するという。

在陽光與海灘嘅大溪地拍攝
有拍攝音b在海中游水
除咗泳裝之外，都有內衣照

ol

google map矛得拖人仔

咁QQ，買了

有喎

愛你

怜奈第一時間恭喜音b

刷牙

同呢set同一個攝影師

難茜

qq

好似可以期待下

日奶好可愛

禾會手把手咁教你煮飯

瘦到，不過幾正

你偽乃Po會然

諗住入手幾多本音b寫真？

全封面 有錢再postcard
不過冇錢+冇得去手渡

第一次名古屋揸完手咁岩成班人去食野 食完咪輪住R影
第二次台北睇完live見到喺附近 梗係再R影相加握手

仲以為你會幫手谷幾百本

等日本幫癡線佬谷

牙梅早成個月唔計啦
同花奶對決就真

第一張眼花睇錯係波罅

清新寫真

派本畀我ok？

想9bo豬出寫真

你唔買喺學校貼尋人啟事

了佢地心願等佢地快D躝

手渡9

唔好啊

蘭西幾時出

你蘭躝得講聲

你蘭出嘅時候送

🌴SHOWROOM配信決定🌴
写真集発売決定を記念して、本日9月16日21時から、絢音さんのSHOWROOW配信が決定しました👏👏👏
撮影の思い出などをお話しいただく予定です💫ぜひご覧ください☺️
SHOWROOM配信中に購入した方限定の特典もありますよ👀
#鈴木絢音1st写真集 #乃木坂46

Ig都唔比開

有755又唔玩

冇得up 片所以發脾4唔玩

今日5至9長駐SR睇低質直播

陳日睇まとめ同twitter睇到d 人提呢單幾好笑

每個月一本

是咪潮文黎？

父親大人

另一個係咪首推嚟

Kakki

好Q

唔買返幾十本仲好意思話自己推音b

sorry lor 我收回

等音推大佬派

+1

你2yum

牙比 櫻隊你買左幾多本牙？

一本

香隊呢

寫真又平又支持到member

個個久利生黎

配藥瀨野

完全係美食youtuber

好似肥左

拍片路線開始走歪

啱啱上google map搵到音b喺邊間酒店拍寫真

Hilton Moorea Lagoon Resort & Spa

就嚟肥過部電單車

唔會幫垃圾出喇

買完寫真那有錢

肺炎無工開，點都要搵啲嘢嚟拍

想去

三千幾蚊住Hilton Resort 唔貴喎

又要叫春

肯定成日同老豆研究點呃盡毒撚啲錢

聖巡9

邊有人住一晚架

5/10

OL 臭臭 音b 都有，點解我冇

少左個北海道出身

冇錢學人睇idol

我買咗件好性感嘅泳衣啊

呢d裸泳啦，回歸大自然

天體泳灘

台灣女飯：我想去音b拍照那間飯店啊，音推你願意會陪我去嗎？

「林修の今でしょ！講座2時間SP」
#秋元真夏(#乃木坂46)ゲスト出演
放送日：9月22日(火)19:00-20:54

「世界のド肝抜いた！衝撃"神"映像2020」
秋元真夏 #賀喜遥香 ゲスト出演
放送日：9月29日(火)19:00-20:57

「秘密のケンミンSHOW極!!」
#生駒里奈 ゲスト出演
放送日：9月24日(木)21:00-21:54

Super U Are

無囡點9

音推怕羞
我代佢去

自惚れビーチ

molamola
俾女飯話我惡
明明禾巧nice

鄉下士多

伊藤万理華がパソコン音楽クラブを直撃！『Marika’s Labo』

型過左邊2位

睇完 Kakki 集 skit 之後終於決定要加推

型万唔再走可愛路線

做到嘔晒血想唔瀨嘢都唔得。

仲有兩集就完……

廁佬

唔藍唔綠，只推一團點算廁

雀應該一早收左工自己走左

同事關係

我捽佢碟

嘩

近排煲埋啲四期綜藝，加堆聖仔、清宮、阿也咩

睇完就加推

想幫佢刷牙

原來今晚係雀第一次上ANN

識貨！

得閒可以留意埋好女仔賀喜同田村

有冇sr?

有

👽SR開波

點忍

支那網紅

訂咗未

2020年10月に乃木坂46を卒業する白石麻衣の卒業記念本『白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン』（10月21日発売／講談社）にて、白石を慕う後輩・大園桃子のインタビューが収録されることがわかった。

大園は、そんな白石が自分の部屋に遊びに来て2人きりで過ごした際の様子や、自分が落ち込んでいるときにかけられた優しい言葉など、白石との思い出をインタビューで語っている。

似揍女多啲囉

若月佑美、元アイドルの女優役で秋元康企画・原作ドラマ「共演NG」（毎週月曜よる10時～）出演決定

月月又有得埋班

第一吓已經收咗皮

siu4

一發入魂

聽日到pepe上showroom

支那妹

一心：用佢啲頭髮，捲住...... 黎.....

聖仔加推係正常

頂你個肺
入多本先

廠妹都好正

阿桃出mail 2連發
大奇蹟日

My Rule MV

9bo 年十

射我射我

食嫩野

你唔識嘢，maimai不知幾正
同埋阿咩真係太細個，有罪惡感

呢套男女主應該幾有火花、會幾好睇，本來都諗住睇
同埋佢地經驗豐富，若月跟住佢地一定學到好多野

就走

頂 愈講愈驚

好女仔，愛閱讀

@音推

唉，本來同yoda 2C 平起平坐，而家yoda穩坐福神而土要跌到落第3排，加上阿媽都走囉，我都好驚佢會心淡卒業，希望唔好啦。

我話maimai食嫩野呀
神尾21碎之嘛

你估係七仔同牛星咩
影幾張相邊會有事

大奇蹟日

cls你好快手

4期生・遠藤さくらが体現する、“乃木坂46らしさ”と“儚さ” 『B.L.T.』ソロ表紙公開

[新聞] 乃木坂46、ももクロ、AKB48ら、女性音楽グループタレントパワーランキングTop30にランクイン！

『タレントパワーランキング』が、女性音楽グループタレントパワーランキングTop30を発表した。

同ランキングは、株式会社アーキテクトが運営するWEBサイト『タレントパワーランキング』のランキング企画の第4弾。

1位がPerfume、2位がももいろクローバーZ、3位が乃木坂46となった。

なお、5位にはAKB48、6位にはTWICE、7位には欅坂46、9位には日向坂46、10位にはHKT48がランクインしている。

タレントパワーランキングとは

タレントパワーランキングは、株式会社アーキテクトが実施する業界最大規模のタレント（芸能人等有名人）調査結果をもとに、人気ランキングやインタビューにより、タレントの知られざる素顔をお届けするエンタメメディア。

タレントパワーランキングの調査は、タレントの認知率の高さや好き嫌いだけでデータ収集した単純な調査ではなく、“見たい、聴きたい、知りたい”欲求（＝タレント個々の視聴誘引力）をキーデータに位置づけ、その加重値に認知率（＝そのタレントの名前も顔も知っている）を乗じることで、各タレントの有するパワーを算出し、人気度のみならず、その潜在パワーと将来性をもリアルタイムに捉えることができるデータだ。

白石麻衣メモリアルマガジンでは、大園桃子さんが白石さんとの思い出を語るメモリアル・インタビューを掲載！お楽しみに！😊

◾️アマゾン amzn.to/3hBWOqS
◾️セブン
◾️楽天
◾️乃木モバ

#白桃

@美空雲雀

Daibobo

WA

我都鍾意

花奶同佢比
邊個好賣D?

比番蘭仔我未

拖住我走

唔識聽日文都Feel到年十係死𡃁妹一名 全程都好嬲打吓

打和啦...無比較無傷害

無大無細, 有時無用敬語

廢喜支那版抖陰

揍女

湊女

季花有冇揍女

我唔打女人

長大了

QQ

小圈子都未睇本野

應該相都未揀完，阿梅都係早幾日先印書

あんちゃん

鈴木 絢音（乃木坂46）
2020年09月16日 21時00分07秒 - 21時41分26秒 (41分19秒)
視聴者数 55837人； 4 本 185,600 G

未填地址冇買到

圍剿花奶卒業寫真

原來你都係油王嚟
以後跟你搵食

買!

我打男人

死𡃁妹嚟 叫啲前輩名唔撚用敬語

洗版師
はじめてツイートします、鈴木絢音です。
SHOWROOMをご覧くださった皆様、ありがとうございました！
#あやねちゃんかわいい トレンド1位びっくり😳
ありがとうございます！
これからチェックしますね〜

#山田裕貴30歳生誕祭 まであと2日🥂🌟SP予告映像をお届けします♪

そして…嬉しいお知らせです！
当日は #山田裕貴 さんもリアルタイムで一緒に番組を視聴していただけることに👏

みんなで盛大にお祝いしましょう🎉✨
→tbsch.eng.mg/d6e30

#齋藤飛鳥 #初恋タロー #EXIT #中川大志 #岩永ひひお

牙雀同山田裕貴慶祝生日

森田社長真係聰明
整件疑似pe衫既goods俾班4期着
成班乖乖甘落曬搭

今日係牛星生日 但佢有新歡了

要加推了

全日俾音b洗版
洗到上咗日區twitter trend

等我懲罰下佢

見到牛星床戲就濕了

想揍...

秋元真夏(乃木坂46)

次回のcookpadpliveは9/20になったよ☺️ 今回はね、後輩ちゃん😊 2人だけでお仕事するのはじめての後輩ちゃん♪誰かわかるかなぁ？？

要睇了

今次老婆又煮乜

班友谷左好耐

馬拿豬煮乜我都食

可以投比映像研、朋同七仔支持下

?????

見女主演今期無咩邊個做得特別好就支持下牙雀 投得牙雀都係乃飯票

都唔會入三甲㗎喇 志在投比佢以表支持

投左多部

blt graph. vol 59 早川聖来

想f2f了

可愛到

石原？

睇左一半棄左 唔投啦

西七？

我想問吓新入坑可以點樣認人

睇多d 自然會認到

捉到你棄七仔

件衫邊個手足架

睇番組
btw推邊個

呢套野唔是非一般嘅悶

啲戲咁爛，我迷七第一人都要棄了

你鐘意果個就認到，到你鐘意晒全隊就認得晒

可以由認識呢2個開始
第一個叫掛橋沙耶香，第二個叫久保史緒里

久保豬

好多劇都要縮短，係呢套唔知點解做唔完

我先係煲晒「初森壘球團」嚟認一期生，跟住入埋坑玩乃木戀認多咗好多人，而四期生的話有追skits嘅應該認得晒。至於殘美個喪屍look對認人冇乜幫助

或者正正經經追晒咁多集綜藝，睇完的話我諗就算面盲症都認得晒……

係喎
你拿拿聲爆咗個po再幫音b寫真集開個新po啦

不離不棄，全投藥劑師

我又覺得除咗公式啲之外都幾好睇喎，至少最近兩集開始緊張起嚟

有冇中/英字幕？唔識日文

其實係套劇本爛，石原先係最悶最乞人憎果個，七仔個角色完全係格硬塞佢入去，雖然唔係做得好，但真係唔多關佢事